有冇人覺得陳漢娜有一種特別氣質？

雙眼幾眼皮又大（我都有）
個鼻又直又高（我都係）
又有適量雀斑
一個字靚！

0

樓主就係陳漢娜？

我個留言比人食咗嘅

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

轉下洗頭水，睇大師班集集個頭都咁油

乜水？睇錯陳漢典

熱門師

有冇人覺得陳曼娜有一種特別氣質？